Хто чим страждав:
Микола Воробканич - розробляв HTMl та CSS частину
Андрій Сергеєв - розробляв систему входу в акаунт та заповнення форми для створення карток
Олексій Лейзеровіч - розробляв систему отримання створених карток з серверу, їх рендер та можливість видалення

P.S. підпись здесь і підпись здесь, 100 балів, будь ласка